依家算唔算證明左Kepa係無辜的？

死車狗自己後防廢就咪屈鳩人啦